由「勇武」到「智仁勇武」｜由「超人」到「蝙蝠俠」

下一步策略：減低成本（尤其要避免人命傷亡），增加成果，以作持久抗爭
----
大家好，我年紀係兩個大學生。呢個係我第一個 post。目的係叫大家，唔好再冒生命危險。

前線巴絲，往往受致命攻擊。如果有巴絲死亡、失明，政府並不會絲毫內疚。相反，佢哋只會拍案叫絕。真正肉赤o既，只會係愛你哋o既，每一個香港人。

我尤其擔心，上環頭部中槍義士o既下落，同今日話腦出血，有機會變植物人義士o既狀況。希望佢哋都可以吉人天相。
--
運動嚟到現階段，再作生命犧牲，係損己不利人，因為：

1. 如果要透過死亡去喚醒香港人，喚醒到o既，都已經被梁義士o既犧牲喚醒咗。

2. 近日遊行後作對峙，對警員是疲望轟炸，對我方乃生命威脅，但是，對於政府來說，乃不痛大癢。

雖說，那可以增加其政治成本和管治成本，但係：

2.1 「政治」而言，它已民望負無限，不能再低。

2.2 「管治」而言，它已再沒有管治。

2.3 「成本」而言，它沒有成本要付出。

所謂成本，例如警員獲大幅加薪，其實都是來自納稅人。

--

本人建議，八月開始，無論有沒有遊行，都不作「遊行後對峙」。

1. 成本太高，例如：死亡、致盲、被捕後酷刑

2. 效果開始大不如前，因為警方、政府、傳媒、市民都習慣了。搞搞下，大家傾向當咗係睇戲，花生模式；忘記咗嗰啲，其實係有血有肉ge香港人，仲係最高貴嗰批。

3. 由於不斷有新的劇情，義士之前冒死換來的幾個「政治核彈」，好像已經被忽略。

--

市面的講法，係運動已經由「勇武」到咗「和理非」回合。

我大致同意，但有一點補充。我想將今日或之前標籤為「勇武」階段，而八月開鈶，則進化為「智仁勇武」階段。其中，我方應該開始重「智武」和「仁武」，輕「勇武」，不作無謂犧牲。

具體而言，

1. 勇武方面：要做到每次警方出現前，就全部消失。

來無踪，去無影，不作無謂的衝突。警民衝突，對我方有何好處？

由「超人」進化為「蝙蝠俠」，先可有永久ge 反抗力。

2. 智武方面：

我哋有前所未有 ge 民意，所以要加強文宣。

2.11 網上

2.12 連儂牆 1.0 連儂牆 2.0 （長輩牆／陳百牆）連儂牆 3.0 （TVB 不讓你知的事）

2.13 ...

2.2 劉世良

2.21 成立民間獨立調查委員會

2.22 ...

...

2.3 ...

...

3. 仁武方面：

3.1 避開黑警，不作無謂的衝突

3.2 統戰白警

3.3 統戰灰警成白警

3.4 統戰警方家屬

...

時間所限，今日停筆。

大家保重，有緣再見！

--

以下頻道，我成日聽。有時間就參考下啦。

--
[升旗易得道]下一步策略：抗爭形勢嚴峻，年青人受傷被捕損兵折將，被告重罪! 應保存實力，減低抗爭成本繼續戰鬥！

不要不斷加重我方ge成本。

反而，我方要ge係，加重對方ge成本。

推

非常同意！推！！！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」